十年刑期係一個點既概念：我搵晒所有最高可以坐十年嘅罪行出黎

以下係最高刑期十年嘅罪行：

販運過境途中的危險藥物
管有偽造身分證
來歷不明財產的管有
為合約事務上給予協助等而作的賄賂為促致他人撤回投標而作的賄賂
強姦
未經同意下作出的肛交
促致男子與男子作出嚴重猥褻作為
以威脅促致他人作非法的性行為
以虛假藉口促致他人作非法的性行為
施用藥物以獲得或便利作非法的性行為
猥褻侵犯
拐帶年齡在16歲以下的未婚女童
控制他人而目的在於使他與人非法性交或賣淫
促致年齡在21歲以下的女童與人非法性交
禁錮他人為使他與人性交或禁錮他人於賣淫場所
導致或鼓勵16歲以下女童或男童賣淫；導致或鼓勵他人與其性交或向其猥褻侵犯
准許年齡在13歲以下的女童或男童經常前往或置身於處所或船隻以與人性交
准許青年經常前往或置身於處所或船隻以作出性交、賣淫、肛交或同性性行為
促致精神上無行為能力的人與人非法性交 可處監禁10年
導致或鼓勵16歲以下女童或男童賣淫；導致或鼓勵他人與其性交或向其猥褻侵犯
導致或鼓勵弱智者賣淫 可處監禁10年
依靠他人賣淫的收入為生 可處監禁10年。
經營賣淫場所 可處監禁10年
准許弱智者經常前往或置身於處所或船隻以作出性交、賣淫或同性性行為 可處監禁10年
向年齡在16歲以下的兒童作出猥褻行為 可處監禁10年
過高利率的禁止 監禁10年
協助未獲授權進境者留下
盜竊罪
以欺騙手段取得財產
以欺騙手段取得金錢利益
以欺騙手段取得服務
以欺騙手段在某些紀錄內促致記項
偽造帳目
勒索罪
發送威脅殺人信件
為危害生命或使人身體受嚴重傷害而施用毒藥等
遺棄兒童以致生命受危害
對所看管兒童或少年人虐待或忽略
無牌經營槍械或彈藥
成立半軍事組織
危險駕駛引致他人死亡
對應受保護人員的攻擊或攻擊威脅
利用、促致或提供未滿18歲的人以製作 色情物品或作真人色情表演
獸交
意圖作出肛交而襲擊
輸入及輸出偽製紙幣及硬幣
男子亂倫
販運他人進入或離開香港

仲有暴動罪
嗰啲係十幾二十歲既年青人 為左香港人既整體權利而出黎 而家要佢同犯左以上罪行嘅人 相提並論 可唔可恥呀！

Push

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

梁天琦坐六年已經係荒謬

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

當黑社會著上制服
法律變左黑社會殺人放火既幫規
出黎遊行都被人告暴動
香港人，你仲等咩？係咪要被人綁實哂手腳被枝鎗指住個頭先開始考慮還拖？

係無公義、政府無法無天既情況下，大王既說話絕對係真理

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

垃圾政府

想知如果放火掟汽油蛋其實個成本係咪一樣

Pish

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿